有無人等緊股災？

到時孖展抄底fatfat

接飛刀難過高追(聽講

邊有咁快呀

明天即將上映

有

最好股樓一齊災
個個人轉做我果行

所以話阿狗特別低汁無腦on99

大師

沈大師等股災等左大半年 你係咪想好似佢咁要日日開工先交到租?

次次追熊都仆街

半政府工，等睇金融g家破人亡

ching認錯人？

要睇美帝幾時打金仔

每次都係大升後先有股災

都未大升，你見一日升1000點先再出post 啦

我

依家轉咗玩法，溫水煮蛙

食屎啦柒頭跌果時跌千幾千幾日日咁跌我就撚信你敢撈!鳩噏你就叻!